# Задание:<br>
1) Перевести плейбуки на работу с внешними ролями с помощью ansible-galaxy
(.gitignore + ansible.cfg + requirements file, удалить внешние роли из roles)<br>
2) Добавить линтеры в проект (yamllint + ansible-lint)
